星期日和理非 係對岑子杰最大尊重

岑子杰係和理非代表，佢越被打壓越要貫進場佢理念

過咗12點 慢慢計數都未遲 仲好，對家冇得入和理非數

貫徹*

推

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

推
1020和理非

利申支持和勇一家

[緊急] 請立刻出文宣澄清抗爭者並不會因岑子杰被襲一事報復南亞人，各位唔好比受仇恨支配自己！1020九龍見！

推！

依個post 最啱聽

推呀！！！！！唔好再畀五毛黑警狗帶偏

6月9日晚林鄭有無尊重過一百萬人？

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

agree

你張圖錯左喇 參議院都未過

推啊

星期日行哂出黎呀！！

兄弟爬山 各自努力

.

推！
Dklm 中共次次喺給我攰嗰陣逼我出黎

尊重行先

推

連豬對香港人既忠告

係呀係呀，唔通參議過撚埋你班仆街會叫人去殺狗？

咁幫佢報仇算唔算尊重佢？

p

Pish

杰杰

唔出啦，到時勇武手足實俾你班仆街捉

又吹休息風
個account花左啦

究竟和理非有無當勇武自己人？

支持直到遊行完成返到屋企都唔應該有主動勇武